有網民準備左一封信比國際警察協會（IPA）

呢排黑警既所為大家都好不恥
唯有推佢上國際
麻煩支持下

節錄：

With the letter detailing HKPF's excessive violence and showcasing the evidence, we would like to plead with IPA to take the following actions:
1. Condemn HKPF for its excessive violence, damaging the reputation of police worldwide who adhere to the principle of protecting their citizens.
2. Re-examine and consider suspending HKPF’s membership.
3. Advise HKPF to restrain from violating the UN Human Rights Standards and Practice for the Police in future protests.
4. Support the setting up of an independent committee to investigate police brutality and misconduct in this series of unfortunate events.

幫手推

8月5日大罷工

原來好多人讀完大學冇入到陪審團個Pool（我就是例子），快D入黎填Form

推

獨立委員會要由國際特赦組織同人權組織chair